好彩無讀書，喺美國反左黎

喺工廠做左7碌，日日玩手機，香港二個物業，靠父蔭，二個丫哥就美國都搵到，全部唔要，聽到人話俾心機讀書真係好想笑，做工程部好過做文員，文職得一皮，點溝女，日日迫巴士都話貴

二你老母

好耐都無見過"全部中文字都睇得明，但加埋一齊就唔知講緊乜" 既post

好撚憎人簡單打段字都1999

喺工廠做左7年
日日玩電話 (無壓力)
香港要(二) 個物業 (置業), 靠父蔭
有個丫哥就美國都搵到(工) (Y 哥係美國揾到工) ，全部唔要，聽到人話俾心機讀書真係好想笑。

(假設講梗工廠)
做工程部好過做文員，文職得一皮，點溝女，日日迫巴士都話貴。

痴撚線 你好心譯埋 我都係唔太知佢想講乜春

想哂命扮有錢仔
有錢冇腦真係慘

成段嘢可以無主語
學術台post想人幫你重造句子？
我建議你返去由幼稚園開始讀起

樓主有語言障礙

真係無讀書喎，講幾句野都講到1999

講緊乜j

點解可以講到咁1999
十足十d廢老咁
證明讀書的重要性

睇完樓主表達能力之後，
即刻好慶幸自己有讀書，
多謝樓主

假設我個翻譯係正確

樓主一直係美國讀緊書，某些原因番左來。
係香港有物業同有父蔭 (疑似係想講有經濟支持)
佢而家係工廠嘅工程部到做，無咩壓力。
做都唔好做文員，因為人工少 (得一萬), 溝唔到女之餘連搭巴士都覺得開支好大。

唔講佢阿哥，同成篇文無關聯

總結
樓主認為係美國讀書對未來幫助唔大，好彩番左來。原因睇上面

笑撚死
打幾句都1999
弱智人士

講開又講樓主香港邊到有得叫外國雞？(最想要俄妹 )

好勁

所以你話讀書幾緊要

原來讀書真係好重要
Thanks樓主

我咁睇:

好在當年我無留係美國而係返左香港，依加日日係工廠到柒下柒下咁，日日玩手機過日晨，我老豆有兩個物業，全部留撚晒比我，因為我兩個呀哥係美國搵到食，唔撚貪ED小錢。聽到人話比心機讀書真係好想笑，我依加係工廠既工程部到鳩HEA都高人工過做文員，做文員仔1個月得1萬蚊點溝女? 坐巴士都無錢呀!

屌你咁嘅語文程度做文職緊係得一皮啦

全部唔要個句唔明係講乜

樓主無讀書 所以語文能力唔係幾好

即係⼁乛⼂